一人一個做過最有意義既義務工作

賣旗

回你post

教小朋友做功課

做義工

幫主人剷屎